笑波子哥哥啲YouTube 片真係好𨶙高質

咪撚click入去幫佢刷views
on9仔一個

好睇就得

又有新片

有冇你刷笑波子哥哥都係咁多人睇架啦XDDD

可唔可以話比我知佢擁唔擁護廣東話

卡勞幾時結婚